食完tg 頭痛 胸口悶 有冇人都係咁

已經兩日 都冇改善
食左兩粒panadol都好似冇咩用咁
你地會唔會咁

會頭赤同眼訓

今日訓左成日
要幾耐先回復到？

訓翻幾日掛
但而家咁大家想訓都難
我都仲系好攰
之前嗰隻都冇咁樣攰法

岩先又訓左一陣，好返好多了

飲大量水 俾身體加速排毒
雖然好多物質都排唔到
但都好過長期積聚
攰就訓多d
唔好擔心咁多始終都係毒
身體要時間排走

我都係咁，琴晚食得幾應下
今朝起身都好唔舒服

希望係因為太累啦

休息下啦手足

有...頭痛同眼訓same...

會 頭痛 胸悶 會抖大氣 眼瞓